26 ching行龍翔道會點

未揸過26
揸46/搭巴士行龍翔「櫈」到傻
26ching行完龍翔道係咪要入院？
震到心肝脾肺腎移晒位
頭先行龍翔道見到架26 佢好似打樁機咁

利申非歧視26 想學26

入26post 佢地啱啱講緊

停低call拖車

試下行埋將軍澳隧道

陳浩南同Laughing gor有示範

震過貓王

認真覆 我覺得好睇部車頭FORK CONDITION
對上人生第一次換FORK油前 部車登到手麻又腰痛
聽師兄講去車房換一次FORK油+彈弓 成部車好似回春咁 行老龍唔再覺得登 後座坐個女人純乘坐最有感覺